美式讀音真係好撚難聽

成撚日將個ɒ讀成ɑ
例子:
boss
watt
片
18:26
so i increase my ftp by one what聽到毛管戙

ɑ讀成æ
例子
basketball

美國正一雜種國,有錯勿屌

agger english accent is the best

所以呢？ 好過英國好多啦（蠻族）

btw雜種國加埋英國啦緊係要

偏偏港女最中意chok依種出嚟

英國accent 咪仲chok

老老柒柒 有幾多香港人講到英國佬咁呀

ɑ讀成æ又一例子

Sor9

愛爾蘭 蘇格蘭 你聽完就知 美/加算好好

好聽過港式讀音

我聽到啲竹升仔/妹講英文就覺得佢地面珠登同條脷好忙
口係咁向左右扯，條脷又係咁卷

我覺得好似電腦模擬讀音咁

陳凡口音得唔得？

樓豬又咩式口音